[重開] 美國就快復會！！快啲推比外國人睇！！！

唔好意思有啲趕，之前我整咗本booklet記敍呢場運動，近排搵咗一眾巴絲翻譯咗做英文版！！！
聽日就908去美領
希望大家幫手傳出去比外國人睇！！！！！！
要全世界都知道發生緊咩事！！！

喺度想搵人做reddit twitter 戰線我唔知點樣喺呢兩度散出去

中英文版PDF:

自推

無人啊屌你！！！！！！！

推一下

推

send 比文宣組 tg admin

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

Twitter 戰線

近排又話唔好TWEET人 又話影響到人 自己FOLLOWER 又唔多打完野都無人RETWEET

Pish

p牌推唔到

推呀 巴打好有心

唔好tag人係真，會煩到人。follwer唔多嘅試下自己主動follow同路人，人哋一定會follow返你。至於要要求集中瘋狂retweet一個Tweet就要吹雞喇

手足 借10分鐘比我
了解下香港人權與民主法案
Hong Kong Human Rights and Democracy Act

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

Push

Done
去reddit r/hongkong睇下有無成功出post?

好靚
借黎放Twitter

見到！
係咪upvote 完就無野可以做

推呀！
英文文宣！

推呀

reddit upvote 啊！！！！

全民TWITER

推，好有心

twitter!!

我無嘢講

巴打有冇入twitter tg GRP?

Twitter 英文/外語組
共識組 @twittermansyunzou
Reddit戰線 @redditmansyunzou
解決五毛區 @wumaogaikyutkeoi
行動方向/意見/共識pm @VladimirPutin852 @chresa @himiko1230 係共識組宣佈 有爭議公投
被捕人士關注組 @youarenotalonehk
警暴 外媒整合 @hk_intl
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

可以comment 吓

巴打多謝你
第四幅圖啲字花左
6.6-6.15個張

淨係push呢個po冇用架屌，自己幫手share啦

thanks pdf 版本已改
同一條drive link

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

大家一齊入去comment session吹兩嘴

有人好有心整左個page
教外國人點幫香港！幫手share出去！！
Beyond Lennon Walls: Ways to support the Hong Kong protests from afar

幫你推吓先!

推阿

push

印哂！聽日用！多謝巴打

多謝你幫手print出黎

Send email /印出黎寄信 好似快啲

推啊屌

早晨啊有冇人